[美女郊遊遊] 餓底港女單拖 石壟仔 鹿巢石林

女神仲幫手維修山徑, 好有心

女武神

依條女好撚煩
成日無啦啦chok樣擺pose jm9
又唔係靚又唔係大波

佢個樣唔差呀! 夠哂fit, 性格又獨立, 你唔識欣賞姐

又唔一定要靚女大波先好睇既，佢拍啲片都唔錯喎

大路一條講到探險咁

又黎跑得快過隻馬先可以講馬

利伸無睇

鹿巢石林有大路，真係好笑

因為你只會行麥徑
對行開山既真係大路一條

石林係亂石堆積，係一個二維平面，唔係一維既路。我諗你根本無去過。

我同你對大路概念唔同, 一條多人行有晒絲帶既路, 剷完林唔會手腳花晒既已經算大路, 鹿巢石河D石踩落唔郁已經算好易行...

打手

係咁背光
唔係好睇到樣

樓主係咪片中人